冬天仲未完咩？

點解5月份仲可以二十度樓下 好開心唔駛出汗

幾好幾好 冬天再次正式開始

好熱wor
樓上虧佬唔怕俾人笑？

日日都落雨

熱 係咪唔記得左上年既五月喇你

winter is coming